其實我唔係好明，你地唔支持香港獨立成日笑獨派，但一方面又唔想做中國人

你地玩哂la香港人咁矛盾，一係做中國人，一係香港獨立

你地信一國兩制=認為自己係中國香港

又有一個矛盾的人比負評

唔駛明 因為好多人都唔知自己做乜9
一齊ON99咁就得

因為咁做最著數，可以做外國同大陸既窗口，利用呢個特性賺錢。

支持香港獨立不等於支持講獨派

所以香港玩完

人地至少有行動

冇得咁，特區=中國香港，即係中國人

行動？做飯民跟尾狗遊行，尖沙咀坐的士走佬，旺角播片以死相博，上Time柒比人睇，定網上玩清算內鬥捉毛？

唔係你咁諗嫁。國際上認同香港係自治，有咁多外國資金係香港市場就知啦。

咁你有冇做d咩，你可以唔支持，但唔好否認人地有做既付出

香港撚有槍

國家層面上香港係自治，不過d狗官全部奶共，有幾自治
市民層面上，香港人只會比人當中國人

好撚多五毛架
呢到已經有幾件我block左

你又啱，佢有心既話沖出去炸死林病，香港國父都有得佢做

咁你咪賺夠就走人囉，利用香港剩餘既優勢。

我係睇唔過開你地消耗民氣，拎港獨打飛機呃like cap水。照你咁講你地唔好再批評飯民

客觀咁傾下啫

參考多啲一國兩制既實例先
國藉既第份認同並唔係好似你揀立場咁身份政治
香港特區與及中國人身份係與生俱來
不可改變
而唔想做中國人係源自後天因素
例如中國政府係一個邪惡軸心
而兩地人係文化上有明顯差別
呢個係基於一個文化及生活上既區分
形成擁有共同價值觀既香港人先係自己人
呢個係好基本分辨「我」同「他人」一個好基本既概念

但咁並唔代表就要人去支持特定既政治立場
唔鍾意無文化既中國人同共產黨
同佢接受自己係中國人係無衝突

我冇批評飯民 ，我自己一個人，冇黨派

我支持獨派
但覺得100%唔會成功

我意思係以前block落
係到又見到佢地

睇下啲本土/獨派
一方面唔比人屌自己冇撚用
一方面屌泛民屌到盡

解釋左大部分香港人認為自己係中國人，但比日本人當中國人又嬲 ，下咁矛盾？

你又啱

偷換概念
香港人接受自己係中國人既原因可能係源自血源，出生及法律，甚或係生活上既細節及傳統，例如大家同同樣方式過節日

而係外國比人誤認做中國人係因為明顯誤認既人帶住岐視目光，例如佢覺得你同周街屙屎既係同一類人，中國人就係咁
呢種情況你係嬲人地認為全部中國人都係咁
所以需要急於解釋自己唔係咁
咁同帶岐視既人講中國人唔係個個都係咁係無用
正如同連登仔講中國都係有好人係無意思一樣
大部分人既腦轉到呢度唯有解釋你係香港人就最直接

事實上係日本人角度北海道人 東京 關西定鹿兒島人都有好明顯既差別
會帶住特定前設睇人
根本就唔係中國同香港既特例

其實我有個概念比較以色列
冇國家唔係問題，心中有就得
我依加日本搞緊生意，但冇忘初心
搞獨立必須有錢先，到時候有地就可以，不過好長遠

歷史過往
孫中山蔣介石一樣日本留學 有日本女人之後返中國搞革命
下個到我

二十年目標自己香港飲食公司上市國際公司
只請香港人，充錢，唯一方法用商業控制返香港

笑獨派就等於唔支持香港獨立，唔怪之得笑泛民主派就係唔支持民主、收共產黨錢啦

我認真mode,日本今年內開香港小食店 到時來食下，至少我會將香港飲食文化宣傳開去先，我有實質行動

唔好開個分身讚自己咁on9啦
好撚難睇
有病睇醫生

一定係咁，咁我連登有十個分身

我至少行動先，我為香港出一份力，我教日本人講廣東話，你有冇？香港弱係因為軟實力不足，政治經濟係硬實力，至少因為我依加多左好多日本人識香港，好似你咁得把口，飲食文化同語言輸出都係軟實力

燒賣 西多士 芝士撈丁 紅豆冰 港式芝士蛋漢堡

點解冇得揀歸英，其實你睇揸旗班政商界就知，就算香港獨立都好大程度換另一批屎上去。房事龍話中國人一定要管，我信架，因為多數香港人都有個隻劣等dna，不如俾番d鬼佬管算數。香港繼續工照翻、馬照跑、舞照跳就夠。

英國拎香港，英國佬根本唔想理